Search.setIndex({"docnames": ["first_step", "index", "presentation"], "filenames": ["first_step.rst", "index.rst", "presentation.rst"], "titles": ["Prise en main", "Diacamma Asso", "Pr\u00e9sentation"], "terms": {"diacamm": [0, 2], "asso": [0, 2], "comprend": 0, "grand": 0, "nombr": [0, 2], "param\u00e9trag": 0, "peut": 0, "para\u00eetr": 0, "difficil": 0, "configur": 0, "besoin": [0, 2], "Nous": 0, "proposon": 0, "expliqu": 0, "aid": [0, 1], "franch": 0, "\u00e9tap": 0, "dan": [0, 2], "utilis": [0, 2], "outil": [0, 2], "Un": 0, "assist": 0, "reprend": 0, "diff\u00e9rent": [0, 2], "\u00e9gal": 0, "suiv": [0, 2], "phas": 0, "chaqu": 0, "d\u00e9taillon": 0, "fonctionnal": 0, "inviton": 0, "r\u00e9fer": 0, "rest": 0, "manuel": [0, 2], "cel": 0, "Il": 0, "\u00eatre": [0, 2], "int\u00e9ress": [0, 2], "r\u00e9alis": 0, "sauvegard": 0, "cour": 0, "proc\u00e9dur": 0, "permettr": [0, 2], "si": [0, 2], "fait": 0, "erreur": 0, "reven": 0, "pr\u00e9c\u00e9dent": 0, "san": [0, 2], "tout": [0, 2], "recommenc": 0, "install": [0, 1], "compris": 0, "commenc": 0, "En": 0, "effet": 0, "diffuson": 0, "r\u00e9guli": 0, "correct": 0, "toujour": 0, "inclus": 0, "menu": 0, "g\u00e9n\u00e9ral": 0, "Nos": 0, "coordon": 0, "\u00e9cran": 0, "pouv": [0, 2], "d\u00e9crir": 0, "De": 0, "nombreux": 0, "utilisent": 0, "inform": [0, 2], "particuli": [0, 2], "impress": 0, "factur": [0, 2], "listing": 0, "administr": 0, "modul": [0, 2], "conf": 0, "\u00eate": 0, "bon": 0, "Vous": [0, 2], "chang": 0, "p\u00e9riod": 0, "docu": [0, 2], "demand": 0, "li": 0, "nouvel": 0, "d\u00e9but": 0, "modifi": 0, "list": 0, "propos": 0, "articl": 0, "mont": 0, "ser": 0, "automat": 0, "cat\u00e9gor": 0, "cas": [0, 2], "o\u00f9": [0, 2], "voul": 0, "ger": [0, 2], "plusieur": [0, 2], "tri": 0, "class": 0, "\u00e2ge": 0, "veuill": 0, "regl": 0, "commercial": 0, "financi": 0, "parametr": 0, "correspondent": 0, "auss": 0, "rib": 0, "compt": 0, "bancair": 0, "principal": 0, "ains": 0, "autr": [0, 2], "Ces": 0, "derni": 0, "util": 0, "d\u00e9p\u00f4t": 0, "chequ": 0, "plan": 0, "ouvr": 0, "rend": [0, 2], "actif": 0, "devr": 0, "cr\u00e9": 0, "avoir": [0, 2], "plein": 0, "op\u00e9rationnel": 0, "import": [0, 2], "contact": 0, "faut": 0, "mainten": 0, "deux": 0, "solut": [0, 2], "vi": [0, 2], "Pour": [0, 2], "dev": [0, 2], "fich": 0, "chacun": 0, "extrai": 0, "format": 0, "csv": 0, "od": 0, "xl": 0, "respect": 0, "fichi": 0, "N": 0, "oubl": 0, "attribu": 0, "sinon": 0, "appara\u00eetron": 0, "facil": 0, "retrouv": 0, "recherch": 0, "not": 0, "sais": 0, "non": 0, "valid": 0, "g\u00e9ner": 0, "\u00e9critur": 0, "model": 0, "met": 0, "plac": 0, "nouveau": 0, "report": 0, "ann\u00e9": 0, "attent": 0, "ten": 0, "repris": 0, "conseillon": 0, "enregistr": 0, "tant": 0, "r\u00e9current": 0, "rapid": 0, "complet": 0, "quelqu": 0, "clic": 0, "param\u00e8trag": 0, "d\u00e9fin": 0, "serveur": [0, 2], "smpt": 0, "envoi": 0, "certain": [0, 2], "messag": 0, "pdf": 0, "mot": 0, "pass": 0, "connexion": 0, "pr\u00e9cis": 0, "comment": 0, "r\u00e9ag": 0, "lien": 0, "\u00e9crir": 0, "tous": 0, "messager": 0, "fen\u00eatr": 0, "comm": 0, "assign": 0, "fonction": 0, "rajout": 0, "propr": 0, "depuis": [0, 2], "don": [0, 2], "person": 0, "droit": 0, "privileg": 0, "ali": 0, "assoc": 0, "correspond": 0, "sein": 0, "enfin": 0, "\u00e9vit": 0, "aut": 0, "possibl": 0, "admin": 0, "doit": 0, "r\u00e9serv": 0, "action": 0, "dossi": 0, "bureaut": 0, "permet": [0, 2], "partag": 0, "apres": 0, "parcouru": 0, "point": 0, "h\u00e9sit": 0, "consult": 0, "forum": [0, 2], "astuc": [0, 2], "peuvent": 0, "mieux": 0, "pr\u00e9sent": 1, "logiciel": [1, 2], "descript": 1, "support": 1, "pris": 1, "main": 1, "v\u00e9rif": 1, "mis": 1, "jour": 1, "votr": [1, 2], "structur": 1, "gestion": [1, 2], "adh\u00e9rent": [1, 2], "saison": 1, "cotis": 1, "activ": 1, "\u00e9quip": 1, "r\u00e9glag": 1, "facturi": 1, "cr\u00e9ation": 1, "premi": [1, 2], "exercic": 1, "comptabl": [1, 2], "ajout": 1, "associ": [1, 2], "Le": 1, "courriel": 1, "Les": [1, 2], "cadr": [1, 2], "La": 1, "documentair": [1, 2], "sp\u00e9cial": 2, "con\u00e7u": 2, "sportiv": 2, "culturel": 2, "Avec": 2, "m\u00e9rit": 2, "Pas": 2, "informaticien": 2, "adapt": 2, "L": 2, "appliqu": 2, "bas": 2, "entier": 2, "gratuit": 2, "acces": 2, "carnet": 2, "adress": 2, "disponibl": 2, "permettront": 2, "exempl": 2, "plus": 2, "sp\u00e9cif": 2, "licenc": 2, "parcour": 2, "fa\u00e7on": 2, "centralis": 2, "gr\u00e2c": 2, "proformat": 2, "subvention": 2, "CE": 2, "entre": 2, "Ce": 2, "malgr": 2, "trouv": 2, "r\u00e9pons": 2, "problem": 2, "visit": 2, "notr": 2, "sit": 2, "http": 2, "www": 2, "org": 2, "tutoriel": 2, "ordin": 2, "d\u00e9di": 2, "apple": 2, "macintosh": 2, "macos": 2, "10": 2, "12": 2, "sierr": 2, "bien": 2, "pc": 2, "sous": 2, "MS": 2, "window": 2, "8": 2, "gnu": 2, "linux": 2, "ubuntu": 2, "16": 2, "04": 2, "client": 2, "acced": 2, "connect": 2, "limit": 2, "simultan": 2, "conten": 2, "mani": 2, "permanent": 2, "internet": 2, "aur": 2, "mond": 2, "Cette": 2, "organis": 2, "commun": 2, "Quel": 2, "respons": 2, "arrach": 2, "cheveux": 2, "suit": 2, "\u00e9chang": 2, "clef": 2, "usb": 2, "modif": 2, "perdent": 2, "Sur": 2, "officiel": 2, "souhait": 2, "servic": 2, "personnalis": 2, "fair": 2, "confianc": 2, "partenair": 2, "sleto": 2, "savoir": 2, "h\u00e9berg": 2, "net": 2}, "objects": {}, "objtypes": {}, "objnames": {}, "titleterms": {"pris": 0, "main": 0, "v\u00e9rif": 0, "mis": 0, "jour": 0, "votr": 0, "logiciel": 0, "pr\u00e9sent": [0, 2], "structur": 0, "gestion": 0, "adh\u00e9rent": 0, "saison": 0, "cotis": 0, "activ": 0, "\u00e9quip": 0, "r\u00e9glag": 0, "facturi": 0, "cr\u00e9ation": 0, "premi": 0, "exercic": 0, "comptabl": 0, "ajout": 0, "associ": 0, "Le": 0, "courriel": 0, "Les": 0, "cadr": 0, "La": 0, "documentair": 0, "diacamm": 1, "asso": 1, "descript": 2, "install": 2, "aid": 2, "support": 2}, "envversion": {"sphinx.domains.c": 3, "sphinx.domains.changeset": 1, "sphinx.domains.citation": 1, "sphinx.domains.cpp": 9, "sphinx.domains.index": 1, "sphinx.domains.javascript": 3, "sphinx.domains.math": 2, "sphinx.domains.python": 4, "sphinx.domains.rst": 2, "sphinx.domains.std": 2, "sphinx": 60}, "alltitles": {"Prise en main": [[0, "prise-en-main"]], "V\u00e9rifiez la mise \u00e0 jour de votre logiciel": [[0, "verifiez-la-mise-a-jour-de-votre-logiciel"]], "Pr\u00e9sentation de votre structures": [[0, "presentation-de-votre-structures"]], "Gestion des adh\u00e9rents : la saison et les cotisations": [[0, "gestion-des-adherents-la-saison-et-les-cotisations"]], "Gestion des adh\u00e9rents : activit\u00e9s et \u00e9quipes": [[0, "gestion-des-adherents-activites-et-equipes"]], "R\u00e9glage de votre facturier": [[0, "reglage-de-votre-facturier"]], "Cr\u00e9ation de votre premier exercice comptable": [[0, "creation-de-votre-premier-exercice-comptable"]], "Ajout des adh\u00e9rents de l\u2019association": [[0, "ajout-des-adherents-de-l-association"]], "Mise \u00e0 jour comptable": [[0, "mise-a-jour-comptable"]], "Le courriel": [[0, "le-courriel"]], "Les cadres associatifs": [[0, "les-cadres-associatifs"]], "La gestion documentaire": [[0, "la-gestion-documentaire"]], "Diacamma Asso": [[1, "diacamma-asso"]], "Pr\u00e9sentation": [[2, "presentation"]], "Description": [[2, "description"]], "Installation": [[2, "installation"]], "Aides et support": [[2, "aides-et-support"]]}, "indexentries": {}})